陸陸雞煲同渣哥係咪block咗人留言post相？

陸陸雞煲同渣哥係咪係Facebook block 咗人留言果陣可以post相？
留意下 打comment 左手邊有個鏡頭icon 可以比你留言post相

睇留水門又冇事

推一推

我比渣狗block ed